【武漢肺炎】疫船106港人抵駿洋邨隔離 食茄蛋飯度過第一個晚上

【18:15】有民安隊人員運送多個飯盒及紙包飲品到駿洋邨，其後再由穿着保護衣的人員將飯盒分派到各單位。據知，晚飯大約有150份，分別為49盒蕃茄蛋飯、1盒素食、50盒鹽焗雞飯，以及50盒干燒伊麵；而飲品主要為解茶、烏龍茶及陽光檸檬茶。

茄蛋飯，廿五個半！

唔錯唔錯
有無叉雞揀?

駿洋邨真係gg得

有無wifi

咁劣，餵狗？

干燒伊面食咗未

但係新聞話45人願上機

食屎啦佢地 ， 仲食飯

茄蛋飯

日本最後放多左人，
但好似話無有證明書話係陰性。。。

又唔好咁講，其實呢班人冇做錯野

架遊輪D野咁好食, 返黎食垃圾

你唔係外賣仔!!!

茄蛋飯都可以好好食囉唔該

成班食屎啦 隨時全香港畀佢搞掂

呢啲港式垃圾飯盒，多油，無味，真係同踎監差唔多。真係食日本嘢好過

叉雞飯呀！我要叉雞飯呀屌你老母！

班撚樣食屎啦,全香港人都唔撚想佢地返黎啊